【打工仔反腦細】旺角找換店職員夾帶私逃 轉走200萬元後失蹤

旺角一找換店發生懷疑有店員夾帶私逃盜竊案。今午1時許，警方接報，指旺角亞皆老街一找換店，有職員懷疑轉走200萬元現金至另一戶口後失去聯絡，警方到場調查，暫列盜竊案處理。

撚個手就二百萬
翻份普通工都唔知洗唔洗做十年先有呢個價

走撚到咩 傻系新移民 轉100都捉到你出嚟啦

可能已經出咗境

返得呢D工本身人生都應該無咩希望,走佬去台灣拎200萬搞D小生意實爽過困喺香港

依家一層樓講緊500萬至一千萬既樓多到數唔曬
為左二百萬就夾帶私逃

走佬去泰國

返鄉下做土皇帝

轉數實截到啦，係都現金啦。

200萬呢個年代值咩

拎返大陸d 2,3線城其實幾好用

轉戶口？唔係可以申請退返咩，除非佢轉完即時拎晒d錢出黎

Ip都唔洗check

夠可以去台灣避一世

夠買層樓買架車
好過香港住劏秀

一時之間戶口拎200萬cash 銀行實問長問短
係點拎既呢??

月薪萬7容咩易

仲要戶口有名
銀行有閉路電視

除非轉咗上大陸
如果唔係，舊錢好易截住